點勼airpod 30秒就disconnect一次

用左一年咁快壞？

無買apple care?

睇下側邊有冇閃燈

蘋果啲嘢係咁上下㗎啦